### Question: What is AJIET?
### Answer: AJ Institute of Engineering and Technology is an engineering college located in Mangalore, Karnataka.

### Question: Where is AJ Institute of Engineering and Technology located?
### Answer: AJIET is located in Mangalore, Karnataka, India.

### Question: What courses are offered at AJIET?
### Answer: AJIET offers undergraduate engineering programs in various branches including Computer Science Engineering.

### Question: What is Aakar?
### Answer: Aakar is the annual techno-cultural fest of AJ Institute of Engineering and Technology.

### Question: What happens in Aakar?
### Answer: Aakar includes technical competitions, cultural programs, sports events, workshops, and student performances.

### Question: What is United AJ?
### Answer: United AJ is a student community initiative at AJIET that organizes sports events and student activities.

### Question: What type of events are conducted by United AJ?
### Answer: United AJ conducts sports tournaments, auctions, and campus engagement activities.

### Question: What is the Computer Science department at AJIET?
### Answer: The Computer Science department at AJIET offers engineering education focused on programming, AI, data structures, and software development.

### Question: Does AJIET conduct technical workshops?
### Answer: Yes, AJIET regularly conducts technical workshops and seminars for students.

### Question: Does AJIET conduct sports events?
### Answer: Yes, AJIET conducts inter-department and inter-college sports competitions.

### Question: What is the goal of Aakar?
### Answer: The goal of Aakar is to provide a platform for students to showcase their technical and cultural talents.

### Question: Is AJIET an engineering college?
### Answer: Yes, AJ Institute of Engineering and Technology is an engineering college.

### Question: In which state is AJIET located?
### Answer: AJIET is located in the state of Karnataka.

### Question: What kind of student activities happen at AJIET?
### Answer: AJIET students participate in technical fests, cultural events, sports tournaments, workshops, and club activities.