### Question: Who is Prajwal Shetty?
### Answer: Prajwal Shetty is a 2nd year Computer Science Engineering student at AJIET.

### Question: What is Pajju?
### Answer: Pajju is the nickname of Prajwal Shetty.

### Question: What does Prajwal study?
### Answer: Prajwal studies Computer Science Engineering.

### Question: Where does Prajwal study?
### Answer: Prajwal studies at AJIET.

### Question: What skills does Prajwal have?
### Answer: Prajwal has skills in web development, graphic design, video editing, WordPress development, Shopify development, and AI/ML.

### Question: Is Prajwal a freelancer?
### Answer: Yes, Prajwal works as a freelance web developer, graphic designer, and video editor.

### Question: What technologies does Prajwal use?
### Answer: Prajwal works with WordPress, Shopify, MERN stack, Laravel, Bootstrap, and Python.

### Question: What AI projects is Prajwal working on?
### Answer: Prajwal is building RAG systems, AI-based tools, and a Nifty auto-trading bot.

### Question: What startup ideas is Prajwal building?
### Answer: Prajwal is building a Gen Z perfume brand called Novaro and exploring SaaS and AI-based startup ideas.

### Question: What is Novaro?
### Answer: Novaro is a Gen Z-focused perfume and mist brand started by Prajwal Shetty.

### Question: What trading project is Prajwal building?
### Answer: Prajwal is building a Nifty futures auto-trading bot using Python and Zerodha KiteConnect API.

### Question: What type of SaaS projects is Prajwal interested in?
### Answer: Prajwal is interested in Micro-SaaS ideas like ClientDeck, which is a smart CRM and payment tracker for freelancers.

### Question: What type of businesses is Prajwal interested in?
### Answer: Prajwal is interested in AI startups, SaaS products, eCommerce businesses, and physical product brands.

### Question: What is Prajwal's goal?
### Answer: Prajwal aims to build scalable tech startups and successful brands while improving his AI and development skills.

### Question: Is Prajwal interested in AI?
### Answer: Yes, Prajwal is highly interested in Artificial Intelligence and Machine Learning.

### Question: What eCommerce project did Prajwal build?
### Answer: Prajwal built an online sneaker store called Zuzo using the MERN stack.

### Question: What open source project has Prajwal contributed to?
### Answer: Prajwal contributed to an open-source project called beatsync for synchronized music playback across multiple phones.
